（HEHE)愛在疫症蔓延時秒回 71

非常浪漫

當報個平安

「俾你知我無事。」

嗨

[member]隻羊同條J咪中晒[/member]

@自由行 你指咩先

@茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民 @茨栃共鎮居民

唔得

17

成熟佬味

講笑

齊陰

又躝

唔係要暫緩 我地要求撒回

真？

Hiiiiiiiii

咁興奮嘅？

好耐冇見

hi

bye

冷氣仔

Pmed

絕影對腳=

痴線

霍亂時期的愛情

有咩可以做 日日困係屋企

有無人一齊玩跑online

我都係啱啱玩翻

回鍋 我都好耐沒玩

其實有冇人好憎呢個圈既culture

我覺得係d人又要驚有病又要約fun

現實中好難搵到呢啲野但係sad

都有唔少人係app度request咩無套 chem sex

仲有咩十幾人酒店玩一晚

總知搞左就有機率架喇 就簡safe sex

好忙 正就又唔到你玩

啲app有啲人會周圍msg

所以之前男朋友/呢個圈d frd都唔係係app識

勁多人會主動send埋 叫你exchange
我唔想睇囉thanks

但成日覺得唔用app好難會有機會遇到member
(都冇開一排了)

有我

我個名原來咁common

ok la正正常常不過send親呢嗰人都奇奇怪怪

我都一開始話識frd
講講下佢話open to any
之後就

朝早果然無人

茨叔 唔理我

Sad

都係羚羚你最好

男神早晨

我冇派過膠

我要今晚推爆佢

我要暖返個場

好痴線 下星期又凍啦 你地要小心氣管

推

1001